其實選擇告邊條罪 好似唔關一哥事

一哥差好似未同律政司割蓆？

1次過割哂

但實際告邊一條罪係由律政司定

仲有邊個未割，比個list佢